打 工 仔： 我 希 望 日 日 都 有 港 鐡 不 合 作 運 動

直到港鐵回應69/712事件

認同
反對

以下開放討論

需要喺地鐵閘口搞放映會提返大家當日元朗嘅情況

支持

推

支持 唔同元朗人唔係人咩 係住得遠 唔係金融中心 咁就要有差別對待

表示極度諒解及支持

最好越搞越大

返唔到工咪返唔到工囉
垃圾港豬
咁緊張份工做咩呢
又唔會炒9你

唔好返工返到喪屍咁啦

其實阻地鐵
打工仔習慣左之後就好易避得開

題外話 其實運動可以好多元化

十卜

我返藍線實幫手不合作埋一份添啦
今次出師有名架唔駛淆

係咪要諗下點樣直接搞到港鐵高層呢 佢地好似理得你日日阻人返工 關佢鬼事咁

消息戰重要過實際阻車
最好前一晚或者朝早已經放風
全線地鐵出口擺個牌
講明幾點開始不合作，理由係咩

實際阻車少少人就夠做，諗下其他方法唔洗用肉身擋
甚至破壞到列車都唔緊要

一架車八道門每人都可以係主角

為左公義，我願意每朝早一粒鐘返工！

push

香港人包括連登仔都係勝利球迷
衝立法會果陣咪問你，點解要衝?有咩作用?
到衝到入去果陣無人質疑
722新界提早收工個個笑笑口
阻地鐵阻15分鐘會比人屌，阻到全港唔洗返工就人人拍手歡迎

一早講定會有不合作
大家可以遲出門大條道理
咁又有壓力俾商界 又唔影響市民

唔係回應721咩

塞住個入閘機 之後播片有冇得諗

sorry打錯

612縱容警察入站大規模搜捕
721仼如恐怖分子進入車箱，暴力對待市民
港鐵請盡快回應

G持

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

香港d衰野一鑊過起哂出黎
仲諗住返工緊要d嘅一定係港豬

727和平•理性•不要衝

多啲plz

我可以合法遲大到

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

721 MTR見死不救 要追究責任

係都要番工既豬閪我同你講 :全香港得鐵咩! 唔識坐巴士呀?

見到民意了

又係啲打飛機post
你係到問有撚用咩

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

打工仔表示支持, 而家未搞到我, 但搞到我都支持

日日朝早不合作咁我而家開始就轉搭地鐵

但係有狗黎拉人呀

你地如果真係想,可唔可以幫下前線們呀屌

可唔可以早d
利申返好早

上次見到有小朋友貪玩
用個夾 夾住車門
咁就頂住左

可唔可以播埋上環

要啊 我屌你老母港鐵

支持呀!可以擺明遲到!

支持 遲到幾咁閒

我建議巴絲打們可以攞部手機播當日既片
大大聲俾大家聽番請乘客落車嗰段

係車箱入面播有冇得諗

最好搞到我番唔到工

支持最好大家都唔洗翻工

Push

教你如何應對塞地鐵失民意論

麻煩入嚟睇睇

日日塞 推到港鐵仆街

遲咪遲 返唔到咪返唔到
因為咁而屌鳩你扣勤工炒你嘅公司不如諗下轉工啦

返唔到工好小事
屯元天好多居民721返唔到屋企啊！！！！！！

但要係連登以外有文宣

推
請聚焦返5＋1大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

光復香港 時代革命

應該要搞

閘口放映會
update(23/7 15:21)
(721-722)元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開,白衣人從警車旁離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

(722) 中聯辦新界工作部部長李薊怡發言 不要讓返送中人士入元朗(Now)

(721)大量白衫人就在警車前方大約10米範圍集結，警方完全視若無睹！

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
(723)
(723)元朗西鐵站列車車長：我真係唔可以講

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
update (723 23:17)
(723)屯門backup
屯門新墟輕鐵站外良田村有白衣人追打黑衣人士並強行拖走

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

閘口放映會
update(23/7 13:31)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

(721) 上環 香港 (ling)

我係行路返工但支持

支持

屌你老母中環站個冷氣弱雞到想焗死人

其實你地啲打工仔返唔返到工無人想知
正如你都唔想理元朗狗鐵任市民俾人打一樣

真心支持

認同每日港鐵不合作運動！

避免手足被犬拉，可唔可以搵埋記者傍住！

好多係到like的人都唔係打工仔

我日日都wtsapp我上司講我會遲到，所以無問題，最好就影響到我

食屎啦阻人返工

奴性重人士請轉搭其他交通工具

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

打工仔: 直到港鐵回應嗰句可以唔駛

高層咁易比你搞到就唔叫高層

我諗起佢

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

講得好
搵次係紅磡搞得唔得
九巴大站東西鐵

支持支持

我全力支持，今日有員工遲到我都當冇事發生。

係有個阿叔係到屌後生仔累佢遲到，我會搵藉口扣9佢今個月勤工獎金

可唔可以七點塞到兩點

支持 迫到佢地回應

做對了！

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

今日成功開左個頭，之後一定越來越多人響應

下一次可以考慮喺紅磡火車站做不合作運動。

#光復香港時代革命

九龍塘呢？
25/7 九龍塘？

打工仔表示完全支持

gchi

光復香港
時代革命

認同

利申: 唔使搭地鐵返工

屌 推

推 需要多d宣傳

聽新聞啲人不滿 因為返工遲到
火撚滾 屌你咩 淨係識返工
遲到咪搵supporting囉
你班仆街乜都唔做 成碌撚咁做奴隸
下次訓晏左 屌9張床舒服得濟呀笨

入閘後拎住ipad响月台重播

係搞就搞大啲搞到上報 咁就可以申報遲到 齊齊加入玩野行列

如果有I pad 可唔可以瘋狂重播當晚既片段

非常支持！
返工遲到，又如何

攞正牌遲到根本好撚正

P牌仔係入面做？
淨係圍佢office都夠啦
唔咁易搞到就唔搞 咁乜撚都唔洗做啦

光復香港 時代革命

諒解

係721呀Ching

放映會其實好L有用
風險又無咁高

要 必要

本身都成日遲到，收工又係第一個走
做緊政府hea部門

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

你係度講有鬼用咩 唔駛問都知結果啦

自己攞部tablet播
=============
光復香港 時代革命

Ho ball 出閘唔使比錢

唔緊要 你不合作
我去搭巴士小巴

just fucking do it, 唔做正契弟

食住條水, 順流推元朗, 再spin去上環!

好阿

同意

利申：今朝搭地鐘係金鐘轉車，比平時遲咗30分鐘到公司

喂拍硬檔 搞埋巴士得唔得先

果日最大問題係報極都無黑警截住牛屎佬，圍狗屋會唔會啱啲

塞巴士講聲先，驚急屎急尿
雖然屯公日日都塞

排隊慢慢搞
除左地鐵顏色線， 最仆街既西鐵都要搞

支持
利申返上環

支持
做多D文宣點解要咁做
未必所有人知元朗港鐵唔開車, 任由白衫人士衝入黎

大站多人手 一早吹哂雞要其他站幫拖 不合作手足好易被捉走
搞d細站突擊 可以阻耐d時間

係時候舊文重溫

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

撐

香港人
祈求打風放假
鑽研長假攻略
苦練射波大法
然後屌柒示威者阻人返工

要大家放低都包袱去罷工先係重點
要有老細出頭承諾唔追究
要大家真係實牙實齒罷工

[港鐵不合作運動 Lv.2] 阻到人? 不如請佢免費搭車啦

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

加油

我今日都遲左，同大老講今日有狗鐵不合作運動，即刻無野

大家一齊唔返工

支持 但巴士唔塞

長期抗爭同文宣很重要

我九龍灣返工
塞到仆街
但一定好過成車支那狗成地喼

日日出

老細我番唔到工啊

每次武力鎮壓加一次放映會
上水 沙田 金鐘同之前嘅都要

本人是一名打工仔，我全力支持

支持呀！！
遲到我都唔想，但好高興囉

大條道理罷工1

我諗無打工仔會唔支持
無人天生想做奴隸

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

不受傷
不被捕
一個都不能少

支持港鐵員工帶頭罷工

一人揹一個大背囊或者喼返工放工啦

唔知黑幫幾時打到屋企 要趁出街順便入多啲日用品

Agger

[唔好俾佢停] Beneath this HELMET is more than flesh !

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

其實可以大家輪流day off做

好似放去fb 投票好啲喎

快啲迫我哋罷工啦。我唔想返工但又冇膽罷

721？

我覺得兩樣都要做
就算睇咗宣傳啲人會照返工
冇合理共同藉口罷工

支持日日塞地鐵直到出黎回應！

我都支持

推到全民 home office

最敝港豬唔希望呢

絕對支持

整到港鐵可以免費入閘, 仲多人支持啦😊

「本班列車暫停服務，請所有乘客下車」
港鐵背叛港人

支持

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

咁樣會搞到啲小市民架

有藉口唔翻工，何樂而不為

認同！今日想幫手但去到已經好順暢😞

可以攞正牌遲到，其實唔明啲人諗乜要不滿

嗰啲月入包撚埋勤工獎嗰啲
根本唔撚抵可憐
自己應得嘅人工畀僱主剋扣
偏偏自己走去屌人示威
真係賤種嚟

唔支持破壞....原因係我唔想手足因為刑毁比人塔走
當然如果你地覺得後果承受得起 死都唔怕 咁我當然都唔會反對唔譴責唔割蓆
少一個巴打我會好心痛

喺咪唔記得沙田好似都封站

仲要講明不合作係由6點開始
等D打工仔好交代 唔洗比刻薄老細叫早返
等佢地大條道理遲返

我唔想番工

Weconnect

社會吸血鬼基本上都有特權

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

大力一推 聽日九龍塘

架車慢慢開，咪慢慢等 冇問題呀
睇住班廢老煩躁就覺得好開心
終於到佢地受 哈哈

十分支持, 老老柒柒, 每日預多幾十分鐘出門口啫, 橫掂日日ot到十一二點, 難得可以做返啲人做既野。

最終目的係全民自發，無召集無預兆地不合作，防不勝防

攞正牌遲到

你老味今朝先個個話民意支持不合作，一到夜晚就轉晒風向個個話要返工

支持嘅人係有
但反對嘅人更多

唔work效果差未變囉

好似政府咁死做落去？

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

8千幾正皮...回覆1000都冇，push下都冇

香港民主消費力量

港鐵將元朗站黑社會恐襲事件嘅責任推落列車車長同站內職員等前線員工身上，有其他車長忍唔住爆料，證明港鐵高層根本難辭其咎。

註：爆料中提及嘅「OCC」即係位於港鐵青衣站嘅「超級車務控制中心」，可以實時清楚睇晒全港所有車站嘅閉路電視畫面。港鐡新聞稿中有講過當日車長曾經聯絡控制中心尋求指示，所以港鐵所謂「因應當時理解的情況安排乘客落車」，根本就即係見住成班黑社會打人，佢再做幫兇等啲白衣人渣有時間慢慢打！

#OCC個CCTV大到好似IMAX咁呢句真係繪形繪聲

今朝9:10到金鐘
等左4班車就已經上到車
真係有d唔開心

支持名正言順遲到

我一定支持

屌那星我件仆街上司仲話d人出嚟搞搞震阻住人返工
個個好似你咁返嚟呃人工唔使做
咁恨返工咩

民鬥民 請注意

[警告] 正負評系統已經開始失效

依個post得好小留言，但有好多正評
根據上面個post代表依個極大可能係鬼post

就咁睇上面正負皮比例
即係代表港鐵不合作運動要即刻停，有可能係五毛局